灣仔天橋伯伯 : 林鄭月娥請下台

今朝返工係天橋見到有個人掛住個牌係身派傳單，
未訓醒淨係見到狗官以為係反送中啲文宣就順手拎左

上完去睇發現唔係，有無人都見過個伯伯或者知咩事

POSTED ONJUNE 15, 2019
林鄭月娥請下台

香港不需要一個讀書年年考試第一的特首
香港需要的是一個懂得解決問題的特首
考試第一祗顯示她懂得應付考試
並不顯示她懂得如何解決問題

從林鄭月娥上任後的表現可以看出解決問題肯定不是她的强項
大問題如樓價/土地問題及最近台灣疑犯引渡問題
小問題如找出我向廉署投訴袁國强及盧偉聰的進度問題
她都無法解決

不要告訴我有40多年政府工作經驗是優點
她每天上班乘政府專車
衣食住行皆受照顧
生活跟社會完全脫節
不知民間疾苦
她肯定不適宜當香港特首

根據她的强項 – 懂得應付考試
她最適合當教師
指導後輩如何應付考試
為香港及為她自已她應立即辭職轉職為教師

push

祝伯伯身體健康

祝一世平安

認同請分享

呢個阿伯好似日日都係灣仔天橋

係咩平時無留意

希望各位見到伯伯 可以過去同佢打下氣

真 肯行出黎真心唔易

長命百歲

健康